點解有結婚嘅念頭

想知有咩因素令你想結婚

想每日放工返屋企或者朝早訓醒第一眼見到佢

靚女

想搵免費私家雞

想同佢有個家 有小朋友

#2係幾中
不過前提係佢都有一樣想法

我都係一樣